［緊急呼籲］即 時 進 入 無 限 期 三 罷

香港人，今晚望到電視機live
你仲有心情聽朝準時起身番工做奴隸？

緊急呼籲，所有塞鐵手足聽朝730各就各位
無限期三罷 + 不合作運動正式上線！

推

721

即時！

811

印文宣，show俾人睇

「和理非大遊行抗警暴」
「勇武會配合，一齊和理非」

求下各位，唔好塞鐵

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行

(幫下手散出去👆🏿)

武裝起義 背水一戰
消滅港共 還我香江

721811

Push

俾時間啦屌
你咁心急冇用架

有一晚時間

俾多2日啦最少
聽日大家未返工唔知乜事又不合作架

狗舍位置合集
主動攻勢，咪再比狗帶到有利佢地既地方開戰！
禍必及妻兒 ! 攻敵所必救！
唔好做犯法野，小心D~~

自推10次

1

唔好意思，阻你一陣
「警察還眼」聽日812 1點機場要人！！！

2

[拋磚引玉] 全民流動文宣

再10連

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

3

4

5

6

7

8

9

10

push

721 811